【MV】墳頭爛了碑 唏呀唏呀唏 (原曲: 皆大歡喜)

墳頭爛了碑
原曲: 皆大歡喜
改詞: 搞老母後面, 三毛語錄, Mon撚夠我未?

為著佢媽媽進萬尺高山
破墓碑竟歡欣世間
為問佢媽怎會垃圾都生
萬眾齊心 來爆石䃹
唏呀唏呀唏何～唏 唏呀唏呀唏何～唏

深山中 齊齊覓墓不應該
又笑又衰 民怨牽涉數代

墳頭爛了碑唏呀唏呀唏
何氏宗親冇落塵地
個個亦賀佢今日 死咗老母毀咗碑
墳頭沒有碑君堯悲呀悲
何事分享老豆墳地
笑與淚在你我之間
爸爸都升起

若是你將雙老埋葬沙灘
這墓碑今天不會翻
伴著你雙親快回到陰間
民意難反 待翻刀山
南～阿彌阿彌阿彌 南～阿彌阿彌阿彌
深山中 齊齊鑿墓真碑衰
是你活該 累母親有意外

墳頭爛了碑唏呀唏呀唏
何氏宗親冇落塵地
個個亦賀佢今日 死咗老母毀咗碑
墳頭沒有碑君堯悲呀悲
何事搞親老豆墳地
笑與淚在你我之間
媽媽都升起

碑啊碑啊悲啊悲啊悲
何父親今鋪真痛碑
過世後仍霸佔官地
鞠翻個躬君Ok
碑啊碑啊悲啊悲啊悲
何氏親生母都痛碑
悔疚舊時快慰之間
神早該吞了你

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
大家緊記宗旨唔好被輕易帶動!
邊個話袋住先就屌鳩佢老母

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

拍枱果下笑到癲

君堯十字步

屌好想睇

呢幾日香港人都好攰
多謝樓主 好耐冇笑過

youtube打連登/改歌都係search唔到你啲片

可能本身太少人睇

睇完 mv 既大家記得校定鬧鐘
聽朝準時搭地鐵

何妖一辣著誰就連墓碑也都扑碎

- 分享自 LIHKG 討論
唱埋呢首不如

pish

終於有MV
如果有埋dance ver.就

應該係標題問題
有其他更少人睇嘅都search到

聽日一路撘港鐵一路播呢首歌一齊跳十字步

多謝師兄提醒
我改一改個標題先

好
小弟試試

LM等聽

樓主mv唔自己跳埋十字步？

一定好撚正 仲要戴住超食住煙

好聽

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

個二胡聲真心洗腦

你當年果首《毒自痛悲》已經洗左

又係毛鞭巴表演嘅時候喇

黃大仙：咇咇！咇咇咇！屌你老母

邉間敎㑹?

推